好奇問一下，而家我地係去到革命定仲係運動既階段

200萬人上街遊行示威，到而家既連儂牆。中間又有幾場流血衝突，又未去到出軍隊，又冇人宣佈新政府。過去幾十日所發生既事如果要歸個類，到底而家個進程去到叫做一場'運動'，定係叫做一場'革命'?

香港市民出得嚟嘅都係和平示威。
所有暴力全部出於政府／警方

721見

有人當革命咁搞，有人當運動咁行下
睇你自己咩心態啦

以我既認知，一場運動係救唔到香港。而事實係當佢係一場革命黎搞既人仲係好少數

琴日EU 開會已經講revolution

唔知，通常贏左先知

只要大家目標一致，叫革命定運動又有咩所謂

一樣啦，人人"救香港"個定義都唔同，就算人人都革命，期望都唔同。
盡你既努力做你自己想做既野就夠

贏左就革命

輸左就暴亂
跟住28年之後就港獨漢奸

#一定要贏

名稱嘅野重要咩？
我地目標明確就得！

有人當係革命
但整體黎講係運動
和理非升級緊 但未到革命level

同路人總有人行前啲有啲人行後啲，冇法

無錯
所以唔輸得

好老實講，如果程度只係單單一場'運動'，咁個結果都好肯定係失敗告終

而家玩埋警黑合作